其實係fb,ig見到嘅代理係做啲咩？

例如呢啲

又話咩幫手賣客源軟件，同有賽馬tips
點解會有賽馬tips 唔會犯法咩
其實有無人做過
無打算做，純粹八八卦卦好奇吓

成日見到好多年輕學生妹學生哥都貪揾快錢就做埋咩代理 好驚佢地會比人呃

個frd做過 真係有錢賺 不過佢賺左800幾就冇做

可能我無知喇，我又實質無做過 好多代理又話賣賽馬tips，又真係成日中
跟住仲奇怪嘅係點解會叫代理 佢地話幫佢地買一個產品就會送埋個代理權比你 講到勁簡單咁，啲妹妹仔會唔會比人呃都唔知咩事。。。成日擔心背後會唔會有關啲咪法律嘢又唔知

咪同街邊美容/健身/金融雞咁上下

你cold call搵到客落搭咪有錢分囉😂

又loop
其實者係層壓式推銷
你買完，再拎個所謂代理權
賣番個垃圾軟件出去，就有錢分
賣得比愈多人咪分得愈多
同你買左d人又賣比其他人

呢類所謂代理模式係向大陸傳入

主要有手機或者電腦就可以做

佢地就好似傳銷，周圍問人有咩要幫手賣

例如：食物，衣服，波鞋等等

之後用微信周圍同人講呢隻波鞋有幾靚

d野有幾好食，件衫有幾好睇

最後當然係賣返佢睇中既野比佢啦

而佢地就用微信收錢，再買返商家提供貨品

抽中間價做利潤，呢類經營方式好多大陸人做

主要係零投資，好多師奶學生做

你都痴線嘅，我又無話要去做亦無做過呢啲工見有埋啲軟件、tips咁商業嘅嘢，先多口想知係咪關於犯法嘢呃啲𡃁妹仔錢，擔心吓都有問題。無喇喇都要比你屌

sorry之前無睇過 唔該解答
咁個啲賽馬tips到底點嚟 成日以為係個啲背後有人操作個啲 我自己無賭開呢啲嘢，所以唔太熟sor
係咪我睇得tvb多諗得多咗

好詳細，唔該巴打解答
之前一直見好多𡃁妹仔做，成日話自己係代理代理咁，心諗咁細個有乜代理做 所以以為係啲唔正當嘅工作
估唔到啲師奶都識呢啲嘢

正唔正當係睇佢賣d咩

賭波賭馬貼士9成就水9人

但係向大陸好多家庭都有d手作野

例如：蜂蜜，撚手小食，手作仔野

佢地冇咁多資金去賣廣告

就會搵呢d代理做宣傳比返十蚊八蚊利潤佢

如果賣d野真係唔錯，好多時都真係有回頭客幫你繼續買